# Mentorama-aula2

Para fazer o exercício da aula 3

Teste com commits e modificações. Enviar ao gitlab por meio do comando "git push". Lembrar que ao executar este comando é solicitado usuário e senha. 